指數無咩升跌，但睇開個d股票接近熔斷咁跌

好痴線，隻隻都跌5-15％

指數閪冧。。。

個倉近20隻全紅，倉都係紅

今年想賺錢要刀口舔血

唉

選股問題

唔睇指數以為跌緊成千點

睇開依d，全部都跌Yala, ncty, AMC, bidu, aal, gsx, tlry, mnso, AZN, futu, ba

成堆妖股 細價股咪咁

今年係大股 價值股既年代

買指數ETF啦
個人心情都好d

前幾個月個個係到屌aapl amaz

Ccl, nndm, ino, abnb, spce, ahac, lazr

有冇人知點解會咁

尋日大升又成倉紅，今日跌又係紅
屌你老母 做乜撚野.

得隻rlx升但琴日跌40％

乜撚都跌，係得faang 堆mega守到

會唔會托沽

大大隻仲升緊，下次識買啦。
AMZN, GOOG, IBM, MSFT, NVDA

因為好景嘅時候先會去賭
唔肯定前景嗰陣就買返啲大路嘢

應該再揸 定係止蝕
尋日已經咁撚on9

郵輪航空呢排跌到好似破產咁 指數都冇咩跌

舊經

舊經第二日全滅
冇咩特別消息係咁插

唔撚好買細價股

AAL

PLTR
BNGO

都已經威左成個月啦

屌 全部都不知所謂

我個倉

決定唔撚睇
大不了全倉 drop to zero 輸撚哂佢

閒閒地跌5%

點撚解指數升 但股票全撚部跌

BA都不知所措

玩細價股預撚左啦

好多人唔明今次跌市係同上次唔同

貨源歸邊 大股升跌市都吸水多

D指數假架

成個2-3月都係咁

only very few can beat the index
all active funds failed at beating the index

升得多個陣你唔講?

巴菲特咪跑贏幾十年囉

koss

AAL AZN同BA係有利空先跌到咁
其他嗰啲好多都係神級妖股

Faamg勁。 google fb msft就破頂

BIDU overvalued姐
點妖

都係買返D廢老穩陣股啦

最後上車機會

全紅呀 好撚癲

AAPL 即插畀你睇

個市咁閪 入哂brk再諗

跌就訓啦仲睇

睇黎無意思 1係割

唔割就抖幾日再睇

今晚訓醒變股災

航空股就算之前升到點都唔會買啦
係咪戇鳩
根本呢一年蝕到仆街
唔執笠都算偷笑
仲要做返唔知幾多年先回到條數

奧運仲要冇外來人睇食得屎啦

感覺挨過依段跌勢就會暴升

全倉紅 唉

日日紅

哇 dllm我都全紅

原來鮑叔又出嚟

個 watchlist 血崩

日日紅不意外

好撚彩啲spac跌無可跌

洗緊牌, 大家留意下邊d 插左無跟v個d就小心d唔好奶野

以為玩緊A股

一棍升返曬

SQ呀

其實今日跌番尋日個d

唔好睇啦

Vuzi痴左線

比中國攪死

A＝America

Amc係俾人做空先跌姐

大戶用啲錢托撚住部分股票 係到靜雞雞出貨

至弊有d琴日無跟升 今日又跟跌

尋日升個d今日回跌都唔多
不過而家個市都未穩 真係少注

你選股咁叻，唔血洗你洗邊個

睇新聞都有話S&P500呢排既空倉係歷史上有排位既新低，即係就算的錢無流入其他市場都泊晒係的大股度

你渣呢的股都係等下次牛市既時候先翻生做股神啦

BA futu aal都不知所謂

好彩23之前all out

GSX 做假數都買

Oh trash

跳水時間

屋企人仲係咁話指數升咁高遲早會千跌。我心諗，依家個股跌到狗屎咁，指數都仲企硬。如果指數真係黎多次千跌，聽日應該好多人爆倉跳樓

Russell2000 -2%

無睇RUT2000指數？
跌左3.58%

Futu 點會唔係

吹緊法國變種 第三波肺炎

same same

指數升=個股跌/升勁少
指數插=個股插到水底

屌你老母妖市 賭馬仔賭波仔仲撚好過 起碼知自己輸乜同可以搵人出氣屌

上兩個月話美股易玩話棄港玩美果班唔知而家點

唔挽喇
俾返啲錢我呀

財巴唔係咁睇架

琴日港咪又係唔知咩事全面閪冧
一陣唔知又會點

原因好明顯

選股問題姐

港股易玩d, 無咩反彈， 清完倉無買返

仲要有毒既仆街
睇你捱唔捱得過

主要係成份股拉高
faang都升拉高咗指數

其實啲連登仔都幾撚癲, 連個市係點玩都未知

日日開app都已經預咗係紅色